又對空氣射催淚彈

真係咁猛

不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討